日本自駕問題

十月會同屋企人去旅行

想問下租車問題，因為第一次自駕.
五位五件行李 - 租Alphard/Serena 呢兩架OK嗎？
同埋洗唔洗用到TEP? 見Tocoo有TEP plan...係咪toyota直接訂既話無TEP plan?

下行程如下的話 有無咩意見及修改.

11Oct: 名古屋
12Oct: 高山
13Oct: 金澤
14Oct: 富山 (15號早上由立山往黑部。。。應該要用到立山代駕服務)
15Oct: 大町 (回名古屋前可否走一轉上高地先返落去NGO呢?)
16Oct: 名古屋
17Oct: 名古屋
18Oct: 回港

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔建議Alphard, 太大架，日本市區 d 泊車位同香港差唔多窄。我兩次 6 大 1 細自駕遊都係 Noah 搞掂！

高山內街d路有點窄，視乎你的駕車技術決定租大細車

唔該師兄!
你Noah ６大１小幾多件行李
咁想問下如果Serena呢？同埋洗唔洗用到TEP?
因為頭先上去Toyota rent a car 好似無呢d pass...得tocoo個度先有

3Q 師兄。

似孚很多都建議 唔好用到咁大架

TOYOTA RENT A CAR 有名居屋pass 呀

個人覺得除左k car, 其他都係差唔多大, 高山d路窄旅遊巴都係咁行, 泊車有車cam幫, 大就坐得舒服d，細就易渣小小

啱啱去完11日中部玩,兜埋上能登半島
齋用ETC埋單要3萬4千円

你租一架定兩架車？
你喼係細定大？
如果5個大喼alphard都未必入到wor

建議Serena, elgrand同 Mazda 5， Alphard尾座係摺起兩邊，尾箱啲位好唔見使

Thanks for sharing!
但想問。。。呢個CEP/NEP/AIP 呢堆點買法

即係PASS會抵D????

租一架車。。５位大人。。。
應該係５個 大喼

Serena / Elgrand 5個大喼擺到嗎

唔好意思。。一次過咁多問題。。
因為司機唔係我。。係我老豆 （日間的士佬一名） 所以想問多少少野。。。

中後排每個人對腳前面擺個喼就應該ok
仲未計你有袋個d

咁L大件事!? Alphard都唔夠擺。。。。。。。

夾硬擺冇話唔得
不過一定會坐得辛苦囉
睇你d行程下下都坐兩個幾三個鐘車你地唔介意迫夾應該係ok既

如果３大喼 ２小喼 會唔會好些？

elgrand一定夠，第3排可以放平，坐得又舒服

收到哂! 唔該!!!
咁我唸要轉細喼...因為成家都肥肥地。。。５個波咁...

睇你係咪真係日日上高速同日本仔超速鬥快啦
我就租架爛鬼Vitz1.0
日日都行高速踩到兩日就入一次油

迫夾最多咪入多幾次PA落地回下氣痾下尿